熊熊勝左 牛我苦痛多

牛仔在市上如許苦痛多